%doc: fonts/eso/1 ESO/GEOCATCHING 1r  ESO/Geocatching.odt
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{Geocatching} % titol
{Fa unes setmanes vam fer un joc de recerca anomenat Geocatching}
{ESO} % seccio
{910} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: 1r ESO

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/geocatching_01.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/geocatching_02.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/geocatching_03.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/geocatching_04.jpg}


Ens vam dividir per grups i el joc consistia en trobar capses amagades per fora de l'escola amb l'ajuda d'un mòbil i un mapa. Algunes capses eren més fàcils de trobar que altres i per això alguns grups van acabar abans. D'altres no van tenir temps de trobar totes les caixes i n'hi va haver que es van passar 30
 minuts buscant una caixa que no van trobar. L'activitat la va organitzar la Maria i va comptar amb l'ajuda de la Dolors.

Ens ho vam passar molt bé i, a més va, ser un treball d'equip interessant. El que més em va agradar va ser quan vam trobar la capsa i vam anar corrents a trobar la segona. 

\authorandplace{Pau de Batlle}{1r ESO}

\end{news}
